好痛苦 由6月失眠同抑鬱到依家

好辛苦
上年6月開始就因為反送中而失眠
起初係因為嬲到瞓唔到
但漸漸地 就算我食褪黑素都已經瞓唔返
之後去睇醫生 話我有抑鬱 驚恐症 焦慮症
開咁好多藥俾我 降心跳 抗抑鬱 鎮定劑
但全部都無用
我個人由好開朗變到好陰沉
試過因為病發 個人完全抖唔到氣 要用口抖氣
四肢抽搐
一個禮拜入連續三日無瞓過覺 入3次急症室
五臟六腑好似比火燒咁
之後俾人送埋入精神病房隔離

有諗過死
但會覺得好對唔住身邊一直對我咁好同一直陪伴我嘅女朋友同朋友

我同女朋友都要考DSE
我真係好擔心考評局會取消
佢一取消 我同女朋友就要Long D基本上遲早要分手
亦都因為呢個垃圾考評局遲遲未公佈DSE嘅安排 我嘅病開始越嚟越嚴重 越嚟越擔心

我每日都好頹好難集中精神但我又唔想煩住要溫書嘅女朋友 同身邊嘅朋友

有冇抑鬱嘅人可以同我一直互相鼓勵

加油，香港人會明白你

手足頂住

加油！會過去的
食左藥真係會好啲但要keep住食一排先有功效
你咁努力去求醫已經做得好好了
試下去大自然放鬆下身心

頂住呀

保重
大不了下年retake
盡力就好了

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事，因為我也是身在香港的一份子。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存太多，到情緒爆發時可能已超出你的控制。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關
難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

根本現時所有非必要緊急服務提供者出街就係自私。

唔好模糊焦點，問題唔在於溫得多少書、考dse與否。

重點係疫症控制完全係靠自律，不論是否帶病者都要自我隔離。

溫書時間多，想考，我明。但重點係以溫書時間多為由、希望考試為藉口，違反隔離原則，堅持出街，犧牲社區共同利益，呢個就已經係自私。

話人哋唔想考就係廢物，呢個係人身攻擊。

你每個回覆都係問人「溫書嘅人會點諗？」標籤化考生，以溫書多寡衡量考試對其重要性，呢啲行為正正係狗眼看人低。

不過政府點樣安排去減低傳染風險好重要

而家大家咪屌緊呢樣羅
同埋你仲好話誇大風險，你覺得點解去婚宴會出事？其實去飲唔算好親近架炸

當初boris johnson咪好似你咁諗，仲想玩herd immunity，而家自己都入埋icu

呢隻個傳染性真係高，唔係講笑
有考生出事，你點俾返個仔女人地家庭？

DSE唔重要？
咁英國alevel唔重要咩？人地都停左試啦
同埋冇人話唔考喎？
試，可以延遲考番，你個肺就得一對
你話邊樣重要啲？

之前醫護大罷工求封關，就係意識到社區爆發嚴重性先咁做，重賭上自己份工
你而家話大家高估嚴重性？
仲好講，你咪同果批唔見棺材唔流眼淚嘅高官一樣咁on99羅

利申你同行，唔建議俾細路仔冒險

廢事你又扮睇唔到
我都係copy返個post嘅內容

一直堅持咗咁耐 辛苦你了
好難想像你帶住咁多痛苦走到嚟呢一步 真心好佩服你❤️
記住呢場仗有好多人同你一齊打 無論係咪考dse嘅手足都會同你並肩而行 一路支持你的 所以你都要欣賞一直努力嘅自己!!!
我都有抑鬱同失眠問題 但我相信黑暗終有一日會過去 希望你都相信啦🥰😊